各位想搞狗仔狗女入一入黎

首先, 我認為唔同狗仔女講野只係會令佢地更仇恨示威者, 反而令到佢嘅犬父更加針對示威者。
反而係咁講黑警壞話會令到佢地無地自容, 想埋堆但係又唔埋得, 仲要係佢地自己孤立自己。跟住再係咁洗佢地腦，令到佢地都唔信自己老豆老母 再翻屋企面對犬父母, 繼而就會鬧交, 令到狗仔女都企埋我地呢邊完全無欺凌成份, 幾乖嘅學生都做得, 佢地賴都無得賴
所以我建議全日都講黑警, 講到佢地羞恥為止, 洗埋佢地腦

認同
唔洗出手既 策反佢地更重要

撐我哋嘅就係自己人
否則當佢撐驚, 要大大力欺凌佢哋

不過無論點 核彈都唔割！ 只係比多個選擇大家

如果針對黑警本人就

9月1 和你飛

自推 10

9

8

7

6

5

4

3

2

1